Cherry Bullet Love So Sweet mv teaser出左喇

好撚俗，好撚cheap，你屌埋我個份

很正

行返Hands Up玩Girl Crush咪幾好
見到元氣風就唔開胃